dele post

admin 唔該想dele lost
「有圖」 sabrina真係一個好令人驚艷既人！